<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="button_back">Terug</string>
    <string name="button_about">Over</string>

    <string name="title_preferences">Voorkeuren</string>

    <string name="category_colourcalc">Dominante kleurberekening</string>

    <string name="option_launchericon_width">Launcher-breedte</string>
    <string name="hint_launchericon_width">Hoe breed de Launcher en de pictogrammen die zich er in bevinden moeten zijn. De slider gaat van 48dip tot 120dip, met 48dip als standaardwaarde (in het midden).</string>

    <string name="option_launchericon_opacity">Transparantie van Launcher-pictogrammen</string>
    <string name="hint_launchericon_opacity" formatted="false">De transparantie van de achtergrondkleur van pictogrammen die vastgemaakt zijn aan de Launcher. 100% is volledig zichtbaar en 0% is volledig transparant.</string>

    <string name="option_panel_show">Panel tonen</string>
    <string name="hint_panel_show">Of het Panel aan de bovenkant van het scherm getoond moet worden of niet.</string>

    <string name="option_panel_opacity">Panel-transparantie</string>
    <string name="hint_panel_opacity" formatted="false">Hoe transparant de Panel moet zijn. 100% is volledig zichtbaar en 0% is volledig transparant.</string>

    <string name="option_unitybackground_dynamic">Dynamisch achtergrondkleur berekenen</string>
    <string name="hint_unitybackground_dynamic">De achtergrondkleur voor transparante Unity-componenten (Launcher, Dash en Panel) kan dynamisch berekend worden aan de hand van de ingestelde achtergrond. Dit zal niet werken wanneer er een live wallpaper is ingesteld, in welk geval er teruggevallen wordt op een transparante zwarte achtergrond.</string>

    <string name="option_unitybackground_colour">Achtergrondkleur</string>
    <string name="hint_unitybackground_colour">De achtergrondkleur die gebruikt moet worden voor transparante Unity-componenten.</string>

    <string name="option_unitybackground_opacity">Transparantie van achtergrondkleur</string>
    <string name="hint_unitybackground_opacity" formatted="false">Hoe transparant de achtergrondkleur van transparante Unity-componenten moet zijn. 100% is volledig zichtbaar en 0% is volledig transparant.</string>

    <string name="option_wallpaper">Achtergrond</string>
    <string name="hint_wallpaper">Andere achtergrond kiezen</string>

    <string name="option_colourcalc_advanced">Meer stalen nemen</string>
    <string name="hint_colourscalc_advanced">Waneer er meer stalen genomen worden zal de meer stalen nemen zal de uitkomst van kleurberekeningen veel nauwkeuriger zijn. Dit kan echter een impact hebben op de laadtijd als u gebruikmaakt van een ouder/trager apparaat.</string>

    <string name="option_colourcalc_hsv">Gebruik HSV</string>
    <string name="hint_colourcalc_hsv">Gebruik HSV (Hue, Saturation, Value) in plaats van RGB (Red, Green, Blue) voor kleurberekeningen. Dit zal de uitkomst van kleurberekeningen veel levendiger maken, maar de berekeningen die uitgevoerd worden zijn ingewikkelder waardoor dit een impact kan hebben op de laadtijd als u gebruikmaakt van een ouder/trager apparaat.</string>
</resources>