<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="action_settings">Réglages</string>
  <string name="dash_search_hint">Chercher des applications installées</string>
  <string name="dash_lens_apps_title">Applications</string>
  <string name="dash_lens_other_title">Autre</string>
  <string name="title_activity_preferences">Préférences</string>
  <string name="title_activity_about">À propos</string>
  <string name="title_activity_lens_preferences">Lentilles</string>
  <string name="pinned">a été attaché au Launcher</string>
  <string name="unpinned">a été détaché du Launcher</string>
  <string name="notpinned">n\'est pas attaché</string>
  <string name="developed_by">Développé par Robin Jacobs</string>
  <string name="honourable_mentions">Mentions honorables</string>
  <string name="button_back">Retour</string>
  <string name="button_about">À propos</string>
  <string name="button_contribute">Contribuer</string>
  <string name="title_preferences">Préférences</string>
  <string name="pref_header_general">Général</string>
  <string name="pref_header_unity">Unity</string>
  <string name="pref_header_launcher">Launcher</string>
  <string name="pref_header_dash">Dash</string>
  <string name="pref_header_panel">Panneau</string>
  <string name="pref_header_advanced">Avancé</string>
  <string name="category_colourcalc">Calcul de couleur dominante</string>
  <string name="option_launchericon_width">Largeur</string>
  <string name="hint_launchericon_width">La largeur du Launcher et de ses icônes. Le curseur va de 48dip à 120dip, la valeur par défaut (en plein milieu) étant 84dip.</string>
  <string name="option_launchericon_opacity">Opacité du fond des icônes</string>
  <string name="hint_launchericon_opacity">L\'opacité du fond des icônes du Launcher.</string>
  <string name="option_launcherservice_enabled">Rendre le Launcher disponible dans les autres apps</string>
  <string name="hint_launcherservice_enabled">Quand vous glissez du côté bas-gauche de l\'écran, le Launcher apparaît, vous permettant de lancer vos applications attachées au Launcher sans retourner à l\'écran d\'accueil.\n(EXPÉRIMENTAL)</string>
  <string name="option_launcher_running_show">Montrer les applications ouvertes</string>
  <string name="hint_launcher_running_show">Le Launcher vas afficher les applications présentement ouvertes. Celles-ci sont indiquées par une flèche à gauche de l\'icône. Les applis en cours d\'exécution mais qui n\'ont pas été attachées au Launcher vont aussi être affichées.</string>
  <string name="option_panel_show">Afficher</string>
  <string name="hint_panel_show">Si le panneau au haut de l\'écran devrait être affiché ou non.</string>
  <string name="option_panel_opacity">Opacité</string>
  <string name="hint_panel_opacity">L\'opacité du panneau.</string>
  <string name="option_unitybackground_dynamic">Couleur de fond dynamique</string>
  <string name="hint_unitybackground_dynamic">Choisir la couleur de fond des composantes transparentes de Unity de manière dynamique, selon la couleur dominante du fond d\'écran. Cette option ne fonctionne pas avec les fonds d\'écran animés et résultera en un noir transparent.</string>
  <string name="option_unitybackground_colour">Couleur de fond</string>
  <string name="hint_unitybackground_colour">La couleur de fond des composantes transparentes de Unity.</string>
  <string name="message_unitybackground_colour">Utilisez les curseurs pour choisir une couleur.</string>
  <string name="option_unitybackground_opacity">Opacité du fond</string>
  <string name="hint_unitybackground_opacity">L\'opacité de la couleur de fond des composantes transparentes de Unity.</string>
  <string name="option_unitywallpaper_blur">Technique de floutage du fond d\'écran</string>
  <string name="hint_unitywallpaper_blur">La méthode qui sera utilisée pour flouter le fond d\'écran quand le Dash est ouvert.</string>
  <string name="option_launcher_edge">Côté de l\'écran</string>
  <string name="hint_launcher_edge">Le côté de l\'écran auquel le Launcher sera attaché.</string>
  <string-array name="keys_launcher_edge">
    <item>Gauche (défaut)</item>
    <item>Droite</item>
  </string-array>
  <string name="option_wallpaper">Fond d\'écran</string>
  <string name="hint_wallpaper">Changer le fond d\'écran</string>
  <string name="option_colourcalc_advanced">Prendre plus d\'échantillons</string>
  <string name="hint_colourscalc_advanced">Prendre plus d\'échantillons augmente grandement la précision mais peu allonger les temps de chargement.</string>
  <string name="option_colourcalc_hsv">Utiliser HSV</string>
  <string name="hint_colourcalc_hsv">Utiliser HSV (Teinte, Saturation, Valeur) à la place de RGB (Rouge, Vert, Bleu) produira des couleurs plus vibrantes, mais créera des ralentissements sur les appareils moins puissants.</string>
  <string name="option_dashsearch_full">Recherche avancée</string>
  <string name="hint_dashsearch_full">Utiliser cette option permettra au Dash de donner de meilleurs résultats de recherche, au prix dune performance réduite sur certains appareils lents ou avec beaucoup d\'applications. Si le Dash est lent pour vous, décochez cette option.</string>
  <string name="option_dashsearch_lenses">Utiliser les lentilles</string>
  <string name="hint_dashsearch_lenses">Les lentilles permettent d\'afficher des résultats de recherche de services tels que DuckDuckGo, Stack Overflow, ou même les fichiers locaux, directement à partir du Dash.</string>
  <string name="option_dashsearch_lenses_maxresults">Résultats par lentille</string>
  <string name="hint_dashsearch_lenses_maxresults">Le nombre maximal de résultats de recherche affichés par lentille.</string>
  <string name="option_dash_ready_show">Ouvrir le Dash par défaut</string>
  <string name="hint_dash_ready_show">Une fois que les applications sont chargées, le Dash s\'ouvrira automatiquement.</string>
  <string name="option_lenses">Lentilles</string>
  <string name="hint_lenses">Choisir les lentilles que vous voulez utiliser et leur ordre dans le Dash. Lorsque vous ferez une recherche dans le Dash, vous obtiendrez des résultats de toutes les lentilles activées.</string>
  <string name="hm_timvdstaaij_name">Tim van der Staaij</string>
  <string name="hm_timvdstaaij_why">* Testing (If he doesn\'t manage to wreck it then it\'s probably safe for consumption by the rest of the world.)\n
        * Help with the dominant colour calculation function.</string>
  <string name="hm_todddavies_name">Todd Davies</string>
  <string name="hm_todddavies_why">* I used his ProgressWheel component, since the default (round) Android ProgressBar component can\'t actually indicate progress.\n
        https://github.com/Todd-Davies/ProgressWheel/</string>
  <string name="hm_tacone_name">tacone (de Stack Overflow)</string>
  <string name="hm_tacone_why">* I used his ExpandableHeightGridView component.\n
        http://stackoverflow.com/a/8483078/521361</string>
  <string name="hm_commonsguy_name">Mark Murphy (Commonsware)</string>
  <string name="hm_commonsguy_why">* I used his ColorMixer component in the Preferences screen.\n
        https://github.com/commonsguy/cwac-colormixer</string>
  <string name="translators_title">Traducteurs</string>
  <string name="title_activity_contribute">Comment contribuer?</string>
  <string name="contribute_intro">Beaucoup de temps et de travail ont été mis au développement de cette application. Si vous voudriez y contribuer, il y a plusieurs façons de le faire.</string>
  <string name="contribute_translate_title">Traduire</string>
  <string name="contribute_translate_description">Ubuntu Launcher est disponible dans plusieurs langues. Il en est ainsi grâce aux nombreux volontaires qui ont traduit l\'application par eux-mêmes. Si Ubuntu Launcher n\'a pas été traduit dans votre langue et que vous avez une bonne connaissance de l\'anglais et de Ubuntu, vous pouvez aider Ubuntu Launcher en le traduisant dans votre langue.
\nLes traductions deUbuntu Launchersont gérées sur Transifex. Tout ce que vous avez à faire est de joindre une équipe de traduction, de vous faire accepter et c\'est tout!</string>
  <string name="contribute_translate_go">Allez sur Transifex</string>
  <string name="contribute_bugs_title">Signaler des erreurs</string>
  <string name="contribute_bugs_description">S\'il existe un bug dans Ubuntu Launcher, n\'assumez pas que le développeur est au courant. Celui-ci est souvent assez nul pour tester ses propres applications puisqu\'il ne les utilise que de la manière qu\'elles sont supposées fonctionner. De plus, certaines erreurs n\'apparaissent que sur certains appareils, ou sur certaines versions d\'Android. Si vous trouver un bug dans Ubuntu Launcher ou si vous avez une idée pour l\'application, signalez-le! \nLes rapports d\'erreurs pour Ubuntu Launcher sont sur Github. Si vous avez des difficultés avec Github, vous pouvez aussi envoyer un simple email à android-dev@robinj.be (Anglais ou Allemand seulement). N\'oubliez pas de fournir le plus de détails que possible!</string>
  <string name="contribute_bugs_go">Allez sur Github</string>
  <string name="contribute_donate_title">Faire un don</string>
  <string name="contribute_donate_description">Si vous voulez, vous pouvez aussi faire un don monétaire au développeur. Les dons sont gérés via PayPal. Vous pouvez décider de la somme que vous voulez donner. \nNote: C\'est un don. Le développeur ne vend rien, et vous n\'achetez rien. Les dons sont appréciés, mais vous ne gagnerez pas de privilèges en en faisant. Ubuntu Launcher est entièrement gratuit. \n \nPaypal prend un frais de $0.30 + 2.2\%%, donc si votre don est de moins de $0.30, tout ira à PayPal, rien au développeur. Si vous faites un don, il est donc préférable de faire un don supérieur à ce montant, excepté bien sûr si vous voulez supporter PayPal pour une quelconque raison.</string>
  <string name="contribute_donate_go">Donner</string>
</resources>
